上環食堂茶餐廳真係幾正

收皮啦

食飽之後送關平去孤兒院重正

..

最低消費 42？ 下午茶呢？

原來已經起埋真名啦

無起呀，係關二哥自爆

不過好似趙璟誠好聽d

佢人生仲有咩同高登冇關

過街老鼠

死廢中

關二哥失蹤24小時，係咪可以報警呀？